#. "Name"
#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgid "Orchard.ContentPermissions"
msgstr "Orchard.ContentPermissions"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgid "Chris Pyle, S�bastien Ros"
msgstr "Chris Pyle, S�bastien Ros"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#. "Orchard.ContentPermissions.Description"
#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgid "Allows item-level front end view permissions."
msgstr "允许项目级(item-level)的前端查看权限。"

#. "Orchard.ContentPermissions.Name"
#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgid "Content Item Permissions"
msgstr "内容项权限"

#. "Orchard.ContentPermissions.Category"
#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Module.txt"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: "Orchard.ContentPermissions.Drivers.ContentPermissionsPartDriver"
msgctxt "Orchard.ContentPermissions.Drivers.ContentPermissionsPartDriver"
msgid "Could not update permissions"
msgstr "无法更新权限"

#: "Orchard.ContentPermissions.Services.DynamicPermissions"
msgctxt "Orchard.ContentPermissions.Services.DynamicPermissions"
msgid "{0} - {1}"
msgstr "{0} - {1}"

#. "Permissions applied"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Permissions applied"
msgstr "权限已应用"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/Parts.ContentPermissions.SummaryAdmin.cshtml"
msgid "Protected"
msgstr "已保护"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Those permissions will be applied by default to any content item of this type. Users with sufficient permissions can change them for each content item."
msgstr "默认情况这些权限将应用于此类型的任何内容项。具有足够权限的用户可以更改每个内容项。"

#. "Role"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "View any content"
msgstr "查看任何内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Edit any content"
msgstr "编辑任何内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Publish any content"
msgstr "发布任何内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Delete any content"
msgstr "删除任何内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Preview any content"
msgstr "预览任何内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "View own content"
msgstr "查看自己的内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Edit own content"
msgstr "编辑自己的内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Publish own content"
msgstr "发布自己的内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Delete own content"
msgstr "删除自己的内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Preview own content"
msgstr "预览自己的内容"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Only show those roles in the editor:"
msgstr "仅在编辑器中显示那些角色:"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/ContentPermissionsPartViewModel.cshtml"
msgid "Uncheck the roles for which you don't want the editor to change the permissions for."
msgstr "如果你不想编辑和改变权限，请不要选中这个角色"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/SecurableContentItemsSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/SecurableContentItemsSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Securable Content Items"
msgstr "安全的内容项"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/SecurableContentItemsSettingsViewModel.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/DefinitionTemplates/SecurableContentItemsSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Determines if an instance of this content type can have custom permissions."
msgstr "确定是否此内容类型的实例可以具有自定义权限。"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Enable Content Item access control"
msgstr "启用内容项的访问控制"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Check to define custom permissions for this content item."
msgstr "选中时则给此内容项自定义权限。"

#. "Role"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "View this item"
msgstr "查看此项"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑此项"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Publish this item"
msgstr "发布此项"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Delete this item"
msgstr "删除此项"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Preview this item"
msgstr "预览此项"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "View own"
msgstr "查看自己的"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Edit own"
msgstr "编辑自己的"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Publish own"
msgstr "发布自己的"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Delete own"
msgstr "删除自己的"

#: "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentPermissions/Views/EditorTemplates/Parts.ContentPermissions.cshtml"
msgid "Preview own"
msgstr "预览自己的项目"

